男人就係要打先聽話

不服來辯

馬爻口吾刀